msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Korean by Soul\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-02-20 15:33+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-02-20 23:43-0500\n"
"Last-Translator: Jong-In Kim <soulofpure@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Jong-In Kim <soulofpure@hotmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: wp_ozh_adminmenu__\n"
"X-Poedit-Basepath: E:\\home\\ozh\\planetozh.com\\blog\\wp-content\\plugins\\ozh-admin-drop-down-menu\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: E:\\home\\ozh\\planetozh.com\\blog\\wp-content\\plugins\\ozh-admin-drop-down-menu\n"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/core.php:348
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/core.php:403
msgid "updated"
msgstr "업데이트됨"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/core.php:353
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/core.php:408
msgid "deleted"
msgstr "삭제됨"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/core.php:358
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/core.php:413
#, php-format
msgid "Admin Drop Down Menu settings <strong>%s</strong>"
msgstr "관리자 드랍다운 메뉴 설정 <strong>%s</strong>"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:33
msgid "Icons"
msgstr "아이콘"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:34
msgid "Display menu icons"
msgstr "메뉴 아이콘 표시"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:35
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:63
#, php-format
msgid "They're so cute (and they're from %s)"
msgstr "매우 귀엽습니다 (출처는 %s 입니다)"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:40
msgid "Submenus"
msgstr "하위메뉴"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:41
msgid "Display sub menus the regular way"
msgstr "일반 방법으로 하위메뉴 표시"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:42
msgid "Some like it better when sub menus don't even need you to hover the top menu link"
msgstr "몇몇은 하위메뉴가 상위메뉴링크 선회를 필요로 하지 않는 것을 더 좋아하기도 합니다"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:45
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:123
msgid "Break Long Lists"
msgstr "긴 리스트 쪼개기"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:46
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:124
#, php-format
msgid "Break if more than %s menu entries"
msgstr "만약 %s 개의 메뉴 목록보다 많으면 쪼개기"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:47
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:125
msgid "If a dropdown gets longer than this value, it will switch to horizontal mode so that it will hopefully fit in your screen (requires javascript)"
msgstr "만약 이 값보다 더 길다면, 스크린에 끼워맞추기 위해 수평모드로 변환됩니다 (자바스크립트가 필요합니다)"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:52
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:128
msgid "Top Links"
msgstr "상위 링크"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:53
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:129
msgid "Make top links clickable"
msgstr "상위링크 클릭 가능하게 만들기"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:54
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:130
msgid "Uncheck this option to improve compatibility with browsers that cannot handle the \"hover\" event (<em>ie</em> most handheld devices)"
msgstr "\"hover\" 이벤트를 허용하지 않는 브라우저와의 호환성을 위해 이 옵션의 선택을 취소합니다 (<em>ie</em> 대부분의 휴대용 기기)"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:57
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:138
msgid "Give Some &hearts;"
msgstr "Give Some &hearts;"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:58
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:139
#, php-format
msgid "Do you like this plugin? Then <a href=\"%s\">rate it 5 Stars</a> on the official Plugin Directory!"
msgstr "이 플러그인이 마음에 드십니까? 그러면 공식 플러그인 디렉토리에서 <a href=\"%s\">별 5개를 주세요</a>!"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:59
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:140
#, php-format
msgid "Do you <em>love</em> this plugin? Please <a href=\"%s\">blog about it</a>! Tell your readers you like it so they will discover, try and hopefully like it too&nbsp;:)"
msgstr "이 플러그인을 <em>사랑하세요</em> ? 제발 블로그에 <a href=\"%s\">이에 관해 올려주세요</a>! 읽는이에게 좋다고 얘기해준다면, 그들도 찾게되고 이용하고 좋아하기를 바랍니다.&nbsp;:)"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:60
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:141
#, php-format
msgid "Are you <span id=\"totallycrazy\">crazy</span> about this plugin? <a href=\"%s\">Paypal me a beer</a>! Every donation warms my heart and motivates me to release free stuff!"
msgstr "이 플러그인에 <span id=\"totallycrazy\">빠지셨나요</span> ? <a href=\"%s\">저에게 페이팔을</a>!모든 기부는 제 마음을 따뜻하게 하고 더 많은 무료를 배포하게 합니다!"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:81
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:248
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 저장"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:87
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:101
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:254
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:268
msgid "Reset Settings"
msgstr "설정 초기화"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:96
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:263
msgid "Clicking the following button will remove all the settings for this plugin from your database. You might want to do so in the following cases:"
msgstr "다음 버튼을 클릭하면 이 플러그인의 모든 설정이 데이터베이스에서 삭제됩니다. 다음과 같은 경우를 원하는 것 일 수도 있습니다:"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:98
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:265
msgid "you want to uninstall the plugin and leave no unnecessary entries in your database."
msgstr "플러그인을 제거하고 데이터베이스에서 쓸모없는 엔트리를 남기지 않기를 원하셨습니다."

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:99
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:266
msgid "you want all settings to be reverted to their default values"
msgstr "모든 설정이 기본값으로 돌아가기를 원하셨습니다"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:101
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:268
msgid "Really do?"
msgstr "정말 진행합니까?"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/tags/2.3.4.1/inc/options.php:102
#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:269
msgid "There is no undo, so be very sure you want to click the button!"
msgstr "번복하는 일은 없으니, 버튼을 누르는데 신중해주세요!"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:46
msgid "Icons and Colors"
msgstr "아이콘과 색상"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:51
msgid "Top Level Icons"
msgstr "상위레벨 아이콘"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:52
msgid "Display original menu icons in top level links"
msgstr "상위레벨 링크에 기본 메뉴아이콘 표시"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:53
msgid "Checking this enables Compact Mode &darr;"
msgstr "선택시 컴팩트 모드 활성화 &darr;"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:56
msgid "Compact Mode"
msgstr "컴팩트 모드"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:57
msgid "Shrink top level links down to their icons"
msgstr "상위레벨 링크를 아이콘으로 줄이기"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:58
msgid "That was a cool WordPress feature, so I stole it :)"
msgstr "멋진 워드프레스 기능이라서 제가 훔쳤습니다 :)"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:61
msgid "Sublevel Icons"
msgstr "하위레벨 아이콘"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:62
msgid "Display icons in drop down menus"
msgstr "드랍다운 메뉴에 아이콘 표시"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:66
msgid "Color Scheme"
msgstr "색상 구성표"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:67
msgid "Pick a color for your menu bar, using the color wheel or one of the presets"
msgstr "색상휠이나 프리셋을 이용해서 메뉴바 색상을 고르세요 "

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:68
msgid "No subtle gradient, just plain color."
msgstr "그라디언트를 쓰지않고 단색만 쓰기."

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:110
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:113
msgid "Minimal Mode"
msgstr "미니 모드"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:114
msgid "Hide header"
msgstr "헤더 숨기기"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:115
msgid "Remove the whole header bar for maximum screen real estate. Note: The quick link to your blog will be added to the menu, the Logout link in the Users sub-menu."
msgstr "모든 상단바를 스크린 최대화를 위해 제거합니다. 알림: 블로그로 이동하는 퀵링크는 메뉴에 추가될 것이고, 로그아웃 링크는 사용자 하위메뉴에 추가될 것입니다."

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:118
msgid "Favorite Actions"
msgstr "자주쓰는 액션"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:119
msgid "Display Favorite Actions"
msgstr "자주쓰는 액션 표시"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:120
msgid "Just in case you realize you don't need this anymore with such a fast and usable menu."
msgstr "빠르고 유용한 메뉴와 같이 이것을 사용할 필요가 없다는 걸 알게될 것입니다."

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:133
msgid "Hide \"0\" Bubbles"
msgstr "\"0\" 풍선 숨기기"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:134
msgid "Hide speech bubbles when no awaiting comments or outdated plugins"
msgstr "기다리는 댓글이나 오래된 플러그인이 없을때는 말풍선을 숨기기"

#: E:\home\svn\plugins\ozh-admin-drop-down-menu/trunk/inc/options.php:135
msgid "Check if those tiny \"0\" speech bubble are too distracting for your taste"
msgstr "만약 작은 \"0\" 말풍선이 거슬린다면 체크하세요."

#~ msgid "(might need a page refresh here)"
#~ msgstr "(potrebbe essere necessario ricaricare la pagina)"
#~ msgid "They're so cute."
#~ msgstr "Bellissime"

